有冇人睇過韓劇ten

第一季果兩姊妹第一集都幾神

係咪出自某d推理小說

好想睇第三季

第三季吹左勁耐都未有

第一季勁好睇

好想知f

平均比第二季既好睇, 不過第二季有集叫挽歌好傷感 講個聾啞女殺人 d音樂好sad

第二季差一太多

睇得過，但同第一季差好遠
同台有套吸血鬼檢察官都好睇

第一季第一集好睇到爆
可以拎黎拍電影

果兩姊妹 第一次睇堅係估佢唔到

係 我覺得做到意料之外 情理之內
所以次次有人叫人推介南泡懸疑劇，我都會推ten

2套都爭第三季埋尾

全靠第一個故事咁鬼精彩我先睇晒佢

X2 第一集好睇到呢

同埋男主好鬼型

可以喺邊睇返第一季
d seed唔郁

試下上d百度吧搵下

無百度帳戶down唔到
無大陸手機申請

搵左條第一季 睇下dl唔dl到

我試第一至二集好似無反應咁

btw, 如果f係組長自己就真係神作 心寒

搵到條 好正 有冇人識down落黎